今日屯元天咩環境?想出街，有刀手嗎?

琴日嚇死寶寶了，今日係咪又有刀手? 大型商場咩環境?

推